【8.5攪珠結果】今日嘅攪珠結果係跑馬地警署

【8.5攪珠結果】今日嘅攪珠結果係...

根據攪珠系統 v2.0
今日嘅攪珠結果係...

跑馬地警署

立刻試玩，網頁版 攪珠系統 beta v2.0 (公測)↓↓↓

想玩 App版 (限Android) 攪珠系統 beta v2.0 (公測) 入 今日嘅攪珠結果係...TG (Channel) ↓↓↓

攪珠係大公無私
但請跟隨前線決定

赤柱呢？

push

偏遠區份暫時未納入在內

建議下次搞珠加埋日頭嘅機場

i mean轉成日頭嘅另一種

sorry for 1999

推

好似係離島

倒不如…

我想解釋多次攪珠遊擊係做緊乜野。

① 目的

② 進展

1) 研發系統v1.0
【攪珠遊擊戰】攪珠系統 (公測版 v1.0) 上線喇!!!

2) 第一次攪珠
【7.31攪珠結果】今日嘅攪珠結果係... (公測中)

3) 一班IT義士研發系統 v2.0 (網頁版+App版)
【攪珠遊擊戰】攪珠系統 beta v2.0 (公測)

4) 第二次攪珠
【8.1攪珠結果】今日嘅攪珠結果係...

5) 第三次攪珠
【8.2攪珠結果】今日嘅攪珠結果係...

6) 第四次攪珠
【8.4攪珠結果】今日嘅攪珠結果係中區警署

③ 暫時成效

［突然］深水埗開始多人

(圖片轉載自於葵涌巴絲)

④ 問題

我認同有巴打認為咁嘅遊擊行動出師無名
但出師有名 = 經過宣傳 ≠ 遊擊
出師有名就冇辦法做到攻其不備
呢點方面歡迎討論

如果真係要講遊擊目的
① 令狗仔防守成本大增
② 早日令狗仔軍團崩潰
③ 達到be water嘅極致
④ 減少義士受傷被捕

全部人 加 今日嘅攪珠結果係... TG (Channel) ↓↓↓

行動 加 攪珠遊擊戰 TG (Group)↓↓↓

明白
請跟隨前線!